想討論下電腦賽車椅

依張好似幾好 , 有冇人討論下

詳細介紹

想係淘寶買，300人仔左右

淘寶買, 好撚驚爆炸 , 不了

炸穿屎忽

已買
唔推介

係咪好差 , D 料

上面果張我去火炭試左實物 , 個質感真係幾正 , PU皮 似真皮
但要$1999 , 好貴

如果坐椅位唔會太長都ok
之前有張好似係cougar$1500
坐落去ok不過料好似麻麻地

好睇唔好用， 坐落去會夾大脾

係幾差下
我已經買好評嗰d
皮薄
seat 位薄（佢已經話係加厚 )

夏天坐仲唔焗到你生粒粒
長開冷氣就話姐

之前買左張 打賽車game果陣 因為個坐墊太長 好唔舒服